[警黑勾結] 拉果幾條友告"非法集結"罸幾舊水就甩身

Charge非法集結罸錢判好撚輕,同嚴重傷人入册差好遠!!!

Push

非法集結不如 charge 亂拋垃圾

可能罰得仲多錢

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷